乒乓波黎講 平野美宇係咪超越左梁福元愛

點睇

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

邊方面
雖然我都幾鍾意平野
但好似都係福原愛靚啲

樣